（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

好似隔左咁耐民陣都冇聲氣，要人數略為多一啲既遊行可能要靠民陣去召集

用聲援被捕人士權益做主題可唔可行

話比美國知 香港人仲係好想改變！

自推 1/10

自推2/10

自推3/10

佢會批不反對先算啦，搞次大開花好過

Push

推

佢召集左就有人出，之後先爬山
唔撚理個不反對通知書啦

召喚民陣

無不反對做唔到百萬啦，一路出人一路清人，又無人計人頭數

不/反對通知書 的重要
就係話俾同路人聽

我願意用自己俾警察洩密俾人襲擊做代價 召喚義軍
理撚佢反對 最重要係上報
唔係求其出張圖話18區就18區

幫推

民陣潛左水

可以試下
但係popo咁驚死好難有不反對

唔理有冇遊行
有集會都殺阿
流水式集會

推一推先

推撞

去哂搞選舉?